［結果不比良知重要？］沒有結果，點確保世世可保保有良知？

如果你真係選擇欺凌班警嘅細路 得罪講句你冇良知

即係面對兩難
你會選擇所謂良知
而寧接受萬世奴役之結果
明晒
你要身段漂亮地轟烈死去ok
但我地香港人想奮勇求生
為左所謂一時一地嘅良知
而令人間正義無法申張
作惡嘅人現無正道可以制裁到
而要求人民要同聖人咁
維持自己嘅道德
任由邪惡以無底綫之下宰殺
呢啲叫以善之名
叫人任人宰殺
名為殉善

叫人為邪惡犧牲性命難
借善之名令坑殺善良人易
邪惡就係用呢個方法
慢慢令有善念有正義感嘅人口慢慢變成小數
於是世界就變成一個惡人當道之世

呢啲良知比結果重要嘅人
係私德良好
公德敗壞
對社會長久公義毫思考
只為自己道德感覺良好
彰顯公義或需要嘅殘酷代價
一毛亦唔想拔
想不努而獲
所謂悲智雙運
只有慈悲而無智慧
只會造成世上永恆嘅災難
只能講
你嘅良知十分廉價，毫無成本

新post！
更update！ 求幫推！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

推

有料

幫推plz

同殺人狂講良知
老實講
仲衰過和理非

無錯
係傷損左現時嘅良知
但為確保世世代代嘅良知
必須有所選擇

我聽過一個故事
一個歐洲嘅神父話
如果佢有機會可以刺殺希特拉
佢會毫不猶豫扣下扳機
犯下殺戒
寧願佢落地獄
救回無數猶太人嘅性命

堅有料，推。
必要之惡真係要做。

當人質用先係上策

幫推多次之後訓，

好認真講句，如果用小惡除大惡，係一件合理嘅事。
樓主果個希特拉例子就係咁
唔講面對中共呢個殺人如麻，老毛話死幾千萬人唔係大問題嘅痴撚線政權
淨係火魔法都要到七月先開始放下果少少包袱，而家連麻包袋都未出現
上面果個POST要講嘅嘢都係一樣意思，中學後生仔一定係今場運動佔最大比數嘅參與者
我都唔係話個個見到狗仔狗女就要日日番學毒打佢，玩鳩佢
冷暴力都要管我真係無嘢好講。

有人會話，狗仔狗女都無得選擇喺咩家庭環境下出世
咁由六月到而家，見到咁多濫暴濫捕，唔勸下自己老豆老母嘅仔女係咪有啲問題先？
更加唔好講呢啲後生大多數都係同自己老豆老母一樣腦裝屎，見到有人比人打就話搞事抵死
連登上面有位狗仔手足上嚟開POST呢啲，喺三萬個人入面我supposed有大概幾千甚至到萬個家庭，呢種有良知嘅人有幾難搵？
好簡單一句嘢，條路自己揀，仆街唔好喊。
喺而家呢啲警暴有增無減嘅情況下，如果乖乖地做狗仔狗女唔亂咁講嘢嘅都仲情有可原
但如果喺學校狐假虎威果啲仆街仔呢，唔好話我話，Band1手足唔敢擔保，但如果讀Band2甚至Band3嘅手足一定會好好照顧呢班仆街

呢啲古代叫鄉議
公憤
睇唔起

自從有左歧視呢個詞
好多人性嘅情感都被壓制
好似中共染指傳媒自我噤聲咁
對自己嘅本能情緒都會自我有罪化
令傳統嘅道德批評無法進行

為咗滿足自己嘅道德需求要人唔好杯葛犬仔犬女
自私到

其實香港人最偽善

話要有良知果個
宜家已經去到生同死嘅狀態
死左邊個同你講良知？
草食動物就黎死會唔會唔攻擊獅子？

你制裁到黑警先講啦

呢啲先係良知
Sometimes, the only way to save a life, is to take one

簡單講就係偽善左膠慷他人之慨

Push

講得好好

「或曰：『以德報怨，何如？』子曰：「何以報德？以直報怨，以德報德」 ————《論語 憲問》

別人以德來待你的時候，你才需要以德來回報別人。可是現在別人打了你，你就應該「以直抱怨」，拿起板磚飛他！看！

巴打識貨
我就係用儒家經義再道家奇道脫胎而立論

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

完全認同

對家就係睇中我地善良
但諗返死左既手足 盲左既同伴
被捕被虐被侮辱既同路人
如果我地連暫時唯一諗到可以制衡敵人既事都唔做
仲對唔對得住咁多手足

為左保存個人良知而犧牲公眾既未來，你哩啲係自私，係惡！

鄉𢥧，德之賊也

如果當年希特拉贏左

邊個同猶太人講良知

巴打good point,同我價值觀一樣,口講正義而冷眼旁觀,正係好多偽善者嘅行為

《孟子·盡心下》：「「孔子曰：『過我門而不入我室，我不憾焉者，其惟鄉原乎！鄉原，德之賊也。』曰：何如斯可謂之鄉原矣？」」
譚嗣同《仁學》：「故常以為二千年來之政，秦政也，皆大盜也；二千年來之學，荀學也，皆鄉愿也。」

鄉願指外貌忠厚老實，討人喜歡，實際上卻不能明辨是非的人。

tui

歷史你勝利者撰寫架

樓主，你可能寫咗一篇罵稻草人嘅 Post。每人每一刻做事都有自己的底線。

例如，有耳屎姐姐冇話佢自己在做甚麼。佢可以係入緊軍火要同來襲的人火併。她只係唔同欺負無辜的細路。你亦無問她會怎樣分辨誰是無辜細路，怎樣對付不是無辜的細路。唔通你問佢，「你做緊乜吖？」佢就要答你「咪入緊軍火整緊炸彈囉」噉？

「結果不比良知重要」的意思就是不「不擇手段」，手段有分好壞。如果你覺得手段冇分好壞，噉你贊成特登捉一個現任警員但反警察的細路，直播凌遲嗎？贊成嗎？還是説這樣做結果不好，都係整污嘈吓佢地嘅書包結果就最好喇？

你憑甚麽知道結果會是比較好？

不擇手段的後果是被民主世界孤立。最終結果冇人知。突然皇天撃殺搞掂又得。噉搞掂咗係咪所有人做嘅野就係岩呢？

請回答以下 :
1.如何分辨誰是有罪
2.有罪應如何對付

例子：
1.所有現警子女都有罪，不論已否離家出走。所有警員子女有責任令自己父母正法逆民的當權者。一日當權者未落台，所有執法人員和其親屬都有罪。執法人員没有拿下當權者，厄殺市民子女的未來，市民厄殺執法人員子女未來為等效還擊，是無罪。
2.用愛心做生日蛋糕畀佢地！
🍰🍰🍰

孟子入面已經講過，鄉願，德之賊也，正正就係講緊依班道德潔癖既柒頭，the goal justifies all means

唔好意思 借少少位

很遺憾，李先生為我校舊生，我們為此致歉。 李先生行為不旦有辱校譽，亦不符道德水平。我們促請其公開道歉，承擔責任！

[割蓆聲明] 馬崇真與恒大學生會長割蓆

我不入地獄，誰入地獄

講得好啱，樓豬係好清醒嘅人